馬俊偉係樣衰定靚仔?(有圖)

以前讀書有條友個個都話佢似馬俊偉
個格都同馬俊偉差唔多

但果時應該好多人覺得馬俊偉唔差，
唔知而家連登仔點睇

正評=靚仔
負評=樣衰柒頭

無料扮四條

即係你

醜樣同靚仔都唔算
普通

有啲相順眼,
有啲相樣衰,
全因為順眼啲相有個髮型Carry.
靚仔係光頭都會係靚仔,
所以, 樣衰

今次真係，我的朋友不是我
如果我個樣似佢咁死左去算

咁就貼你朋友上黎啦 反正都唔係你

咁多年前揾唔返佢啲相喇
不過真係九成似

算樣衰 但靚仔+有錢過樓豬

OK, Fine

留名睇潮文

呢條扶不起的阿斗樣又冇戲又屎都套拎套主角仲想點好樣?仲要畢到套拎套主角都冇個代表作
鐵血保鏢祥仔solo精彩唔在講，霍景良既尚正堂、劉江既大奸角尚正鵬、蔣志光同惠英紅，甚至戲份唔多既番書仔阿海都搶過佢
秀才愛上兵主線係大佬爺vs蘇鎮東蘇鎮南兄弟，佢同油米高條線wfc?vv
帝女花?人地陳豪一句幫朕check下已經收佢皮
舊年套誘情轉駁，個個焦點都係法拉跳鋼管舞同uuu既煩膠配樂
佢同嘉欣BB合作N次，觀眾焦點都係擺係對手身上
皆大歡喜個個都鍾意洪白嵐
金石良緣既焦點都係嘉欣BB做mk妹同變賢妻
老友狗狗個個講吳尊多過佢扮圍村仔
蒲松齡個個唔係講嘉欣就係講法拉
當旺爸爸個拎個嘈押韻，雪雪雪都出位過佢

但偏偏咁拎多戲拍
諗極都唔明
樣又唔係好
觀眾緣又冇
戲又屎剩係識擺個屙屎唔出既正義樣
又唔係好似bobby咁收視福將擔正既都好收視
又唔係好似林峰咁有家底
又唔係好似菊花泓咁賣屎忽俾大師做佢honey
又唔係好似橡膠咁幫620奶西
但佢套拎套都做主角

又主持埋咩正識第一大廚出馬
懶係周身刀咁

佢仲要賤格到花名都冇一個
你憎林峰可以叫佢淋瘋/ 亞太峰
你憎胡杏兒可以叫佢囧囧
你憎鄭嘉穎可以叫佢橡膠
你憎jeana可以叫佢賤娜
但憎佢呢? 只可以叫個九唔搭八既馬拎

最核凸果點係你呢條畢姑碌成勁日以為自己好有料係度懷才不遇咁好樣
要走就早走啦鬼拎留你條傻豬仔咩
又成日以為自己好拎好戲咁教人做戲
屋企冇鏡都叫珍姐噴d西水俾你照下自己個死樣啦

最後講多句
你條HiHi馬拎咪以為依家扮晒正義拎就唔記得你當年搶拎左初哥哥既君好呀！

代表作

如夢初醒～～～～～

其實又唔算樣衰嘅,

係柒

第一張好似果個垃圾笑波子

正常樣

我諗叫above avg.

姓馬既個樣都好似隻馬

佢初出道比記者話翻版黎明

乜鳩

馬浚偉出身草根，在深水埗白田邨長大。他於1993年參加歌唱比賽，以一首《李香蘭》勇奪冠軍，繼而簽約華納，與鄭嘉穎同期出道。馬浚偉出道後，因為長相的關係，被部分媒體稱為「小黎明」，但他首張大碟以「他不是學友、他不是克勤、他不是黎明」為宣傳口號，嚴重失當，一下子與樂壇三大巨頭比較，令人覺得他身為新人卻不夠謙厚，狂妄自大。結果令他長期承受歌迷的噓聲，與及黎明歌迷的瘋狂攻擊，最後更不被華納續約。此口號至今仍為網民所恥笑。

算靚仔啦 望落乾乾淨淨
BTW 召喚金鐘圖